柴灣天仁用奶粉？

上次經過柴灣，在新開的天仁買了杯奶茶
但是見到好像係用奶粉
天仁唔係出名用鮮奶咩